屌你老母咁撚大雨

啲仆街司機仲要開咁撚快
路邊水氹啲水飛撚晒落我個身到
仲要連續2次
而家濕撚到同冇擔遮冇分別

唉屌濕撚晒 唉唔撚驚

有落雨咩

啱先好大雨。。而家細返

好大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

我就嚟識背。。。。

點解唔著雨褸